擺低一首近排聽既廣東歌

Eason - 四季

燕尾蝶

毒男

同天空

愛比死更冷

過客

背影 mr

王菀之-突然一生人

小碎步

春秋

目黑

輕撫你面

你是我本身的傳奇

心急人上

你知道我在等你分手嗎

黃金時代

江南

流淚眼望流淚眼

愛才

陪著你走

行屍走肉

月球上的人

我甚麼都沒有

細看近年，那信念

盛夏的舞

昨遲人

靈魂獨舞

Super Girls - 從今以後

王菲 夢中人

喜歡一個人

月亮說

依然

愈想愈無謂

心癮-王傑

極樂

吶喊無用

愛不曾遺忘任何人

我代你哭

自動棄權

愛是最大權利

應該冇乜人識 Eason嘅習慣說

當告別了戀人

粵語殘片

赤城千葉

暗湧

痛醒

鍾意聽NUMBER 6 CONCERT版

3am

思覺失調

都係四季

衛蘭 天敵

夢囈

雲圖

人若然忘記了愛

下雨天

衛蘭 差半步

Supper moment 靈感床
啲旋律好上腦

風鈴的味道killersoap

星光伴我心

猜情尋-Eason

霸氣情歌

有淚多好

Let's Say

開始戀愛

由零開始

盧冠廷 - 人間天堂

彌敦道

人非草木

come with me

獨一無二

張國榮 有心人

一個靈魂的獨白

拾回

E3PO

c3po先岩

藍戰士 下雨天

阿藍的故事

有誰共鳴

預言書

大好人

根

推銷員之死

一分鐘的約會

差半步

地下街

這些機會不屬於我的

絕

失魂記

鄭中基 想愛你

心眼

heyo 盛夏的舞

地球很危險

heyo 睇醫生

曖昧
好掛住嗰段日子

為何他會離開你

衛蘭 雜技

畫意

時差

十個他不如你一個

不如不見

你是你本身的傳奇

當這地球沒有花

別來無恙

街燈晚餐

呢首聽左幾年

十七年華

七友

失戀太少

音樂大童 esta

自膠

香港料理

一生所愛

今生不回家

寵物

沒有人

負親

痛愛

富士山下

帶著骨灰去旅行

休眠-rubberband

密封罩

為你寫詩

剎那的烏托邦

趙學而 - 恨上癮

迷魂記

最好時光

一雙手

謝謝你

傷信

如何掉眼淚

讓我留在你身邊

識貨 loop過勁多次

我聽緊儂本多情

入黎就係想講四季

人來人往

如何掉眼淚 不過係糖妹版

月球上的人
如果有眼淚 只不過身理分泌

別來無恙
愛與誠
那誰
Shall we talk
最佳損友

他約我去迪士尼

餘震

同上

火炭麗琪

沒有你 我什麼都不是

何地有方

濛
弱水三千

哥哥 心跳呼吸正常

一句到尾

誰明浪子心

誰伴我闖蕩

家明

如果想我哭

白玫瑰

葡萄成熟時

吃定我 Aga

月湖 近排臨訓前都會聽一聽

黑眼圈

愛與痛的邊緣 - Faye Wong

失憶蝴蝶

花城 容祖兒 有冇人聽過

長相廝守

有心人

想比正評唔小心負咗

阿飛與阿基

不來也不去

Gin Lee 空姐

想您

左右手

Heyo-盛夏的舞 feat.衛詩

走狗

傾心

披風

時間做證

原來係咁 仲唸緊呢首歌有乜理由俾負皮

逸後

離魂記

火花不等愛人
諗返以前既事有D想喊

Aga 吃定我
個副歌好有爆發力

安全感

今天

吃定我

無條件

雙雙

寂寞的男人

JW 安全感
葉巧琳 能見度

行屍走肉
藍血人
久別重逢
一輩子守候

玻璃之情

細細個

月球下的人

時光機—小肥

下次愛你

家明

最後即使走進浮砂 沉沒中 也會發出光亮嗎
臨近破滅一下 要是信任童話
還是有望看到天際白馬

他出發找最愛 今天也未回來
留低哪種意義 就看世間怎記載

如果青春不會有盡頭

自白

打不死

想愛你